有冇人識紥染

想試吓自己整件紥染衫 但唔知可以去邊買染料 係有專用染料定係用普通染料都得？想問下有冇人知

醜

以前有係深水埗買過 但要慢慢問

我

扎染幾撚柒下 浸染就玩過

你想Tiy dye定Natural dye

我想試下tie dye

之前淘過啲粉番黎自己開水沖就用得
幾方便，上色效果幾好
pattern呢啲隨心，上網就識整
EZ